大家會唔會跟聲優去揀動畫睇? 例如有d聲優配親都係d幾good既

我想講既例子係花澤香菜

我發覺佢配親都有好好既發揮
原來今年睇到喊死人果兩套比宇宙更遠的地方同命運石之門zero都係佢有份配
劇情原來都唔差 點會咁巧合
原來睇翻呢幾年命運石之門 三月的獅子 絕園暴風雨 PSYCHO-PASS同埋言葉之庭都係佢擔正

大家不妨可以睇多小小呢位聲優配既動畫

打手

萩原聖人
不過呢個其實唔算聲優

只係佢配得都幾好睇

高質係要分享既

聽日開始睇IS

呢套連我呢個乜都睇既人都覺得頂唔順......

一般貨色

睇左2次 一流

我覺得套野好冇黎神氣 簡單d講唔夠精神

梶裕貴 神谷浩史 小野大輔

神谷真係可以做個指標 大部份都正野

如果跟既都可能中伏

強國game同強國動畫又用日本聲優

隻overhit抽左30次十連都唔中

3月的獅子女主角係大姐

不過男主同Hina

口甘樓g 要睇呢套了

花澤香菜跨海獻聲「中文」配音 《重甲機神：神降臨》動畫於台中動畫影展首映

中文配音

以前追睇石田彰，果陣佢真係好紅

55

牛b了
日本聲優都要做我地中國人既奴隸

respect

香菜 李依

雨宮天同東山
為左佢兩個Beatless咁柒我都睇鬼曬

香菜大包圍 你講哂啦

祈妹

妹仔配多幾年先啦

小見川千明
釘宮
神谷
齋藤千和
檜山修之
中井和哉
早見
木內秀信
池田秀一
飛田展男

我專睇有小倉唯唱oped 既動畫睇

10步笑50步 笑死人

咁的確係高質啊

同我大香菜比 祈係差少少

50步係祈妹 100步係香菜 10步係邊個 我唔講得

白井悠介 武內駿輔

小野香腸

10步未大西

高橋李依

尊重下OK？

竹達彩奈

得一個講早見，唔通而家真係唔興搵佢配音了？

我個名,種田

男:松岡,神谷

東山有撚樣

咁同早見比 邊個都順眼

松岡+愛衣 =必追

但石頭好少主役
仲有櫻井考宏

不如話，有冇邊個cv一見到佢個名
就唔睇果套動畫

唔會，不過有計過睇得最多係愛衣

大西沙織
仲有楠木都配得唔錯

演技的我揀悠木碧
聲靚揀愛衣
另外松岡把聲太煩
除左佢配安藝倫也好夾之外
其他有佢配的我都幫個角色扣分

松岡演利庫簡直神級

上田麗奈

愛衣
今季好正

乜水？

內田?

想聽佐倉嘅挑逗性聲線

harmony女主

依個仲有配音咩

冇umb 佢什麼都不是

好心佢正正經經去電視台撈
依家高不成低不就
有佢配既動畫，未睇已經扣分

福山潤
中村悠一
櫻井孝宏
神谷浩史
宮野真守

花澤香菜
佐倉綾音
喜多村英梨

ching同我既口味相似程度有87%

證明你同我老了

出道黐kon 之後黐花澤 依家就矮碧

明明早成名 依家反而跌到落去二線

咩叫黏 膠紙牙

果陣有朵 叫妹系配音既代言人
依家咩都冇了

出黎隻揪

輕生唔努力，老左仲邊有人搵你

依家只可以靠umb上吓鏡

老你老母牙

直子 我地客觀評論姐...